[Marvel劇集]求完整時間線！

netflix跟返佢出嘅順序就得
dd1, jj1, lc, if, dd2, defender, punisher, jj2

Runaways都係mcu 但可獨立睇無影響

推出時間係dd1 jj1 dd2 LC IF defenders punisher jj2 上面fake你

之前唔知邊個past cap低嘅

跟wiki 順序時間出來睇咪得
search下都懶